Razer leviathan 5.1

有冇巴打用過？好唔好用？有冇別的推介？
主要打機睇戲5.1聲道😛